岩岩分手 你問我答

喊死左 好撚灰
我係絲 唔準亂講野thx

下個會更好阿 絲打

岩你老母

點解分

離離合合，個個總會有既
定d黎情緒唔穩定就搵關係好既人陪住

都講咗性格不合 你仲po我上連登

如果你另一半成日出去玩.

早分手未嘗唔係一件好事

咩事呢

因為 冇溝通過佢唔鐘意磨合

秒速搵左 覺得自己好失敗

想做妳新男朋友

笑左清
係因為你滿足唔到我渣逼我講

係無視我了

含左未?

喊多幾喊就平復

你重視佢
佢當你係草咋...醒下啦Ching

你咁樣不停搵 佢一唔配合 即係講難聽野或無視你
你情緒只會更加唔穩定。
搵屋企人幫幫手睇住自己啦

藉口 如果有心維繫 點會唔肯比時間大家磨合
下個會更好 唔洗唔開心 加油
Btw我地應該同行

未幫你含

岩岩喊完

幫我

我都係 女仔就好好保護自己

我是花不過喊爛左lu
唔可以再搵佢

生活冇左矩 好似冇左動力

係咪處

我屋企人仲衰 岩岩喊完好番啲
通常啲fd都安慰完再鬧

幫你做啲咩

我會保護好自己

係⋯明明之前都已經唔係成日見

你係咪青頭仔

轉移注意力 做返d有意義既野充實人生 例如檢舉藍絲Kol 做好文宣戰 搵口罩 完

毒拎唔識你而d感情野 我估你同條囝 可能大家都唔需要大家 但係文宣戰真係好需要你 麻煩你幫手

咁你買定雪糕 朱古力 香蕉係自己身邊，喊完無力補充下

做過咩對唔住佢嘅嘢

我日日都做緊文宣
岩岩一分手都post完文宣先發癲
但都要講句 你食屎啦灰機中呀

我心情差會絕食

冇好好教育佢做一個好男朋友

Sorry 我錯 自膠

我原諒你

食完野先有力唔開心絕食瘦波架

你唔準我亂講

俾你講 岩岩平靜返啲

你都話唔夾啦

咁嘅話越早分，越好啦

搵個夾嘅

愈老愈難搵

唔啦 岩岩分手費事性騷擾你

有幾難啊.大把啦.
你開個post 話招男友, 肯定好多巴打排隊

我琴日都失戀

你又咩原因啊？

可能40歲呢

條女成日一嘈交係咁講分手 已經講左好多次 已經灰左

最煩係咁 應該係你縱壞晒

佢話我縱佢 應該承受返 但係一開始縱佢係愛佢 冇諗過佢會越嚟越過份

咁都講得出 痴撚線
證明真係唔縱得

E＋好辛苦 訓唔著

一齊幾耐？一直都有問題定突然間？

咁好人嗎

又唔係女神級

差唔多3年，以前已經有問題

我60碎

最憎人成日提住

靚另計

前幾次好著緊 之後越黎越反感

咁應該要d時間先冇事

正字刑警
岩-->啱

唔係啊，你都幾好樣啊

已經唔想再一齊 每次嘈交都係講嗰句 只係唔慣冇人陪姐

拍咗幾耐？？
識咗幾耐？？

識左3個月 拍左3年

呢個post d 狗公多撚到

拍幾多年都可以分手 要一個願打一個願挨
利申 願挨

可惜挨唔住

佢打得太勁？

直頭過份左

巴打共勉之
慢慢等下一個出現

隔住個mon你覺得呢

多謝你其實我都知haha

I know that feel bro時間係沖淡感情

我都想有個願挨

我願挨
即管出招

笑死 姐姐60歲你岩嗎

唔怕 今年先15歲
細佬你啱嗎

15太細了25就差不多

同男人一樣 幾多歲都係鍾意後生嘅

我分左一個月 一靜都係會好想念 我無轉佢啲相 仲有我又一次早過鬧鐘響就醒左 明明星期日想訓晏啲 但而家七點就醒

岩岩差啲分手 去左箍煲

我地一齊都已經五年 唔通我真係衰到無嘢值得你留戀點解要宜家先放棄

五年前佢要嘅野同五年後會唔同，你 provide唔到會令佢失望要倒扣之前積落的感情，扣到零了便會放棄你。

迫自己諗佢衰果面。

係條女有問題啫，下次揾番個成熟少少嘅

不要一味要求人地跟你磨合，嘗試尋找/提升自己的價值，佢先有足夠的誘因跟你磨合。

收咗幾多兵？

同你一樣
佢唔願意磨合 同佢傾又傾過 都係一樣
分完我又去搵佢
日日問自己到底做緊乜

之後有咩打算

洗唔洗傾心事

絲今年幾歲？ btw, 仔死仔還在，下午更精彩

我一齊8年 都係岩岩分手

頂 同你一樣

我已經轉曬D相 不過仲有少少留戀

啱啱試過挽留 但read咗唔覆

你就好

我就7點先訓到

未收 你要唔要做第一個

咁你都好呀 有得搵佢
佢唔想我搵 愛係咁嫁咩

係咪因為你識左sp

老到唔想講

我6點

摺埋幾日先

最憎已讀不回

但其實我每日運動好多 個人係好攰先去訓

而家嘗試做返個毒撚

搵興趣玩下

然後我就可以呃尻自己佢對我仲有感覺

心好酸

到6點？

我做個宅女

無謂呃自己 拍拖唔開心為咩

呢五年嚟我連大聲喝佢一句都無點試過 佢要求嘅嘢 我都盡量滿足 即使有鬧交 即使我無做錯 永遠講對唔住嗰個人都係我 我真係好想知究竟發生咩事令到佢可以令佢今次咁恨心 咁拒絕 我好想要一個答案

*狠

係佢有第三者 仲要本身年尾結婚

佢同我都未轉...

搵佢十句覆一句
迫緊自己放棄

可能呢啲就係唔夠愛

冇左自己咁好咩我好憎講對唔住
但對住佢都係忍不住講

識好多人結婚先咁 俾曬錢未

點睇我係冇post過相

因為太愛佢所以先會無咗自己 因為佢就係你嘅全世界我都好憎講對唔住 尤其自己無做錯嘅時候 但你愛佢 即使幾委屈 你都會願意做最先開口嗰個 可能就係我遷就太多 令佢覺得好乏味 我寧願今次同佢吵鑊勁 好過宜家咁

因咩事分手？佢上唔上進？

好多人同我講 我屋企人都講 佢唔啱我 佢成日食住我 佢成日希望做最叻嗰個 我次次聽完都一笑置之 因為我覺得自己無簡錯 佢食住我又有咩所講 一隻手掌拍唔響 惨在我又肯俾佢食住我以為咁樣係對佢好 但原來咁樣反而係我地嘅感情埋下咗好多計時炸彈 之不過係咁唔好彩今日爆咗啫當我自信心高又好自負又好 我諗佢好清楚佢未必會再搵到個好似我咁容忍佢嘅人

我前女都係咁 成日有咩都要贏我

佢以前會笑我第時起薪點低因為我讀工程 但佢就係讀幼教 一出嚟都兩三萬 佢次次咁講我都駁唔到

俾左一半

有時佢明知駁唔到 都夾硬講啲歪理黎駁

搵下大鳩Fing Fing

但我想講你工種唔同比較嚟有咩意思 唔通我又笑尻個清潔工得幾千蚊人工咩

佢下一個女朋友會教佢 你去教下一個男朋友啦

搵口罩幾時加入左有意義既事

所以咪話lo 我就讀體育既 佢就話我冇前途 叫我唔好讀 我想講體育係我既興趣 我唔想一句冇前途 就放棄

其實工程好坦白唔係我興趣 只係我只有呢個選擇 曾經諗過放棄唔讀 但我都死頂到宜家 一為面為自己 一方面為佢 我有張沙紙點都好過無 啲女人成日講咩前途 我夠想簡科又係我興趣又搵到錢 但我無能力呀嘛 同埋根本成件事都唔現實

入伍有乜福利?

你覺得自己有咩優點？

我係 咁你係咪幫我

加油

以前鐘意我既野
而家變左討厭
關心己經變成壓力
仲可以點留住佢

分手有咩好問

冇用架
我之前都係咁
佢有心一定會為你變
我最後都係做好自己女朋友身份就算

哀莫大於心死
心一下就會條線斷咁咁
冇晒感覺
你喊只係因為你唔想分啫